> Нет времени на медленные танцы! 
> (В. Вишневский)

Здесь мы попробуем очень быстро ознакомить вас с основными функциями okerr.
Полное прохождение тренинга должно занять всего 20-30 минут. В результате - 
вы будете обладать достаточными навыками самостоятельно построить собственную 
достаточно сложную систему мониторинга на платформе okerr, избегать ложных 
срабатываний,

Вся тренировка будет проходить на [основном сервере okerr](https://cp.okerr.com/).

## Регистрация
> Пользователь без регистрации подобен самураю без меча, только еще и без регистрации. (Документация к okerr)

- Заходим на [контрольную панель](https://cp.okerr.com/)
- По ссылке "[Зарегистрироваться](https://cp.okerr.com/auth/signup)" 
переходим на страницу регистрации
- Указываем адрес электронной почты, принимаем соглашение и жмем кнопку "Зарегистрироваться"
- Получаем письмо (почти сразу. Если письма нет - проверьте папку спам/сомнительные), переходим по ссылке в нем.
- Вы зарегистрированы, и вам уже назначен хороший пароль (почему бы не выделить его мышкой и не запомнить?). Но возможно вы хотите поставить запоминающийся? Переходим по ссылке со страницы регистрации на [страницу входа](https://cp.okerr.com/auth/login), заходим с назначенным паролем. Принимаем лицензионное соглашение.
- Вы на главной странице, это ваша "приборная панель". В верхнем меню перейдите по ссылке "Профиль", в последний раз укажите назначенный текущий пароль, дважды введите ваш новый пароль, нажмите "Изменить" и измените.

